有冇巴打漏咗部iphone6s喺930巴士

白色 iPhone 喺荃灣西巴士執到 我交咗去巴士站
見字荃灣西巴士站拎返

黑色phone case

你既咪去拎返

幫推 冇咗部電話應該好慌

咁橙
清 你p牌推唔到郁

佢冇左電話點睇呢個post

係喎屌

咁冇計了

推多下先

推

可能佢個friend會見到呢

yeah 搵得返應該好開心

正常望到呢個post都買左部新

咁入面啲資料同相應該都好重要既

拎返部舊電話

當鬧鐘用都好呀

無左部電話好難上連登

個friend見到post提佢都得嘅
連登仔遍佈18區

有ICloud吖嘛，完完整整攞得返晒所有野

我長期冇back up 我唔見都仆硬街

930 荃灣西巴士 上層第二排 白色iPhone6s 黑色case

冇買$8

冇

Why

幫推

唔知

So sad我估你應該未試過唔見電話

好人有好報

係

樓主講到咁detail 應該變左鬥快拎電話

解到鎖咪拎到

次次上連登唔見電話post都係話冇backup
冇買iCloud 下次買返

唔怪得

Push

其實連咁少嘢都唔用，用iPhone 做咩？

打出打入 上連登

唔影相？

都影下既

咁咪用free嗰5GB

半年前跌咗部6s係街 2秒內畀人偷走
咁舊都偷

$8一個月買個安心